幾時先有12歲以下禁止乘坐的飛機

點解班豆丁可以咁撚嘈咁撚煩
未起飛已經覺得佢地好撚煩
仲要困多5個鍾 點撚頂啊

數一數 前後一排 18個位入面
有7個細路 全部都講野唔撚停
仲有個係到玩餐板
屌你班仆街唔教就咪撚生啦

邊間airline

鐘鍾中終綜
是撚但啦就快嘈撚死喇屌

因龍

直接屌柒佢哋囉

我已經shu過幾個都冇用

屌柒同shu都未識分？

同空姐講叫班撚樣坐定定 影響航班安全

Shu啲𡃁仔無用㗎，陣間俾人話你恰鳩細路
要大大力屌佢哋老母先有效

但不適用於無羞恥之心嘅民族

基本上有三五七個同路人一齊屌先stop到班生番